今時今日甘樣坐巴士想點

唔出聲屌？

睇吓有冇人偷拍佢嚟J

一野扑斷佢

叫左